俾我開間耳機鋪一定全部請哂女！！

客：
員工：

：有冇3000蚊耳機推介？
：你試下呢幾隻。

：先生，邊隻好聽啲？
：呢隻
：你識聽好叻呀！我唔識聽，我都係用apple耳機咋！
拎銀包俾錢

今次我仲唔發達

OK喎

第時啲女聽到條仔去睇耳機一定死都要跟埋去

俾我開間手機鋪一定全部請哂女！！

員工：

：有冇6-7000蚊手機推介？
：你試下呢幾部。

：先生，邊部好用啲？
：IPHONE7
：你真係好叻呀！我唔識用，我都係用an機咋！
拎銀包俾錢

今次我仲唔發達

請到成間耳機鋪都係女真係有得做嫁

當然

On9

係都開鐘錶鋪啦

發達記得請細佬食飯

俾我緊係開時裝店全靚女，搞到d港女發曬洨
客:邊件好?
Sale:呢件你着得好好睇
客:ok

錢錢錢

Btw A&F味就係咁?，幾時都係女人錢 容易賺

玩得專一定唔係毒撚

如果請晒偽娘呢

相機舖，琴行都有得做
利申：業餘愛好者

你失完戀未

俾我開間成人鋪一定全部請哂女！！

員工：

：有冇好用既condom推介？
：你睇下呢幾盒。

：先生，邊盒好用啲？
：岡本0.01！
：你真係好叻呀！我唔識既，我平時都唔會用既！
拎銀包俾錢

今次我仲唔發達

秘書請偽娘

未

樓主係咪比人昆完

我點會呢